嘩屌 邊個手足咁高質係YouTube用依一招登廣告 舊香港個感覺番哂黎

岩岩睇YouTube 突然有個30秒廣告
一班女人游緊水：「我地有集會同結社既自由」
一個南亞佬：「我地有宗教及信仰自由」
一個男人：「我地有xxxx既自由」
基本法同你既生活息息相關 快d去民政事務處拎最新既小冊子黎睇下啦

嘩屌 細個d回憶出哂黎
個個香港 一班香港人人中秋節會落街鋪地布成家坐係到食月餅睇月亮 煲蠟比實Q滅火既日子
個個香港 有好多劣食平民飯店 12蚊一碗揚洲炒飯 老母面賣$1.5 番學既我渣住7蚊零用錢
個個香港好開心 比番香港我呀屌你老母共產黨
趕走共匪 光復香港 時代革命！

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

以前的香港

光復香港

大家睇下d政府廣告 原來香港人越來越冷淡係因為依類廣告無哂，都代表cut廣告個一刻 政府已經被共匪慢慢攻佔左